屌，好多 CS 同學已經搵到工啦

起薪 24k 羨慕死人

你都起碼24啦

歲數

IVE FG $30000

慳哥唔係30k咩

2xk
x=4
2*4 = 8k

鏗哥投行精英黎
一年幾百個啦

你都jpm啦 24k算係啲咩